痴撚線？梁天琦(天琦)家陣踢波超勁(top scorer)冇人講？

這樣已是很足夠

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

琦哥，我等你出冊

你條仆街反佢

佢雖然開過香檳慶祝 但唔算反佢

這時候，賣天琦的些看到天琦定了罪，就後悔

入去組隊波同佢鬥？

但係白卡有咩方法犯事唔入青山？

掉左張卡咪得

黃之鋒打殘佢？

有記錄我係弱智唔係蠢

蘋果勁撚賤 突登唔放天奇入波+鏟草慶祝片

石屎點撚鏟呀 你當天琦弱智？

天琦都幾廢 月薪得$500
我月入1m

你收檔啦 有哂片影住！

有條片影佢爬係地磨走咗粒lin

幾時同細哨踢監獄盃

佢職業生涯得六年

應該難啲 始終天期未必會去巴西

樓主打開中堅都OK